Wenn man sich die Noten auch nicht in richtiger Notennotation anzeigen lassen möchte,
dann wäre das hier zumindest mein erster Ausgangspunkt für weitere Recherchen zu einer
entsprechenden Implementierung.

Toolkit zum rendern:

https://www.verovio.org/tutorial.xhtml?id=topic00

Notenformat:

http://music-encoding.org/
